是日下午茶

$27

垃圾

點解會有飲管

正皮畀有蓋有飲管

問佢拎嘅

抵呀ching